遠離肥婆既話說

有個朋友性格外貌都唔差
但佢條女係肥婆之餘仲要講野憎人黑
成日都有人係背後笑我個朋友
到底要同我個朋友講d咩令佢同肥婆分手

標題打錯左

等你溝走個肥婆